七二七真心元朗愛國大遊行

七二七下午1時

歡迎民眾高舉五星紅旗，高唱國歌
熱烈慶祝元朗自治區正式成立

但聽聞成立初期，民心未歸，偶有反動份子作亂

遇有反動份子，即以國旗國徽加身，弄污損壞者入遭嚴懲！！